---
title: 目标
date: 2018-06-19 14:37:18	
modify:
tags: [note]
categories: MySQL
---

# 目标

## 本地mysql桩数据
- 现在不是老在进行打桩吗，桩数据是写是在桩文件中的，既然现在开始学习mysql，那么可不可以通过webstorm连接到本地的mysql中，而我的数据是写到mysql中，这样进行数据操作就比较真实了，但是现在也能想到一些问题：
	- webstorm应该不能直接连接到mysql，应该是通过eclipse，
	- 还需要方法接口的状态值，即便都返回200也是需要设置的，怎么设置
